［野餐受傷］吾好講黎致金鐘！

有人因為咁，比人拉左！